女朋友寧願係ig post story都唔同我講

冇了

同你講都幫唔到手

咁我要黎做咩呢

到宜家都係唔明點解D女咁鐘意POST IG
班人明明冇野做,生活好撚悶,一有機會出街就要POST幾張IG
但平日又唔見佢POST下屋企人煮乜野食
都唔明呢D人係乜心態,等人羨慕自己既生活多姿多彩?
都係假象黎姐

證明你平時冇同佢真正溝通交流
利申：有啲嘢我都會post上ig發洩下，因為男朋友冇乜同我真正「傾計」。
到臨瞓whatsapp想講多兩個佢又眼瞓，每次問完我ig story post嘅係乜，答完又唔係真係同我溝通講件事。簡單講就係，作為另一半，就算冇責任，岀於愛都可以做下對方情緒垃圾桶，冇啲溝通當然走去搵渠道舒解情緒啦。

咁你或者要檢討下，會唔會係你俾唔到安全感佢?佢覺得你唔可靠?

唔同你講咩先？無聊嘢嘅話巴打唔洗太介懷，正經嘢巴打要同佢溝通下，有好多原因。

我明呀
係佢有乜都聽佢班8婆fd 講都唔聽我講
利申 被分手

你咁鍾意聽心事去做社工啦

有d女重要專登開個極private 既ac黎開post真係唔睇唔知佢諗過咁多野

因為IG有狗公溝 有仔都一樣照舐

你同部電話拍拖？